流鼻血，爛腳趾，嚇死老媽子

聖誕老人，終身監禁，騎著鹿仔去殺人
見到姑丈，剝衫剝褲，見到超人，露底褲

而家啲小學生仲有冇呢啲歌仔唱

One more two more 屎忽大個波羅
從前有粒的，問你食唔食，屙屎屙幾滴，屙尿冇乜力

呢個幼稚園已經聽過

是龜也是頭

而家果D玩抖音

而家好多都講普通話

阿姨粒dick 成粒黑色 阿姨粒dick 冇人敢食 阿嫲飲精液 聽朝賓州即刻申直

獨自在山坡 高處食雪糕

你冇童年㗎吓？

是龜頭 也是賓周

拍出三級片果代相認

含住啜 逐呎深 吹含大奧義

今天天氣beautiful
未夠十八歲學人揸飛機 跌左坑渠執玻璃

波大 冇好處 容易被色狼咬住

點解可以咁勁，成個香港嘅細路都聽過

真係好經典呀

我細個個版本係咁

One more two more 屎忽大個菠蘿
菠蘿有粒的，千奇唔好食，食咗屙屎一滴滴，屙尿無哂力

兩粒睪丸彈下彈下彈咗上月球

恒管好實力

若被傷害夠 就用一隻狗

放狗 隻狗好臭
出街買豉油
老抽 其實我落七仔乜都有
肚兜 肚兜都有
駝鳥蛋我不夠
澳洲 澳洲先有

成口一滴滴

虐待張學友

買餸 最驚孔雀石綠
食咗有毒沿頭
衡器活血 不過就會嘔

放lunch必唱:
戇𨳍𨳊𨳊去買麵 買個車仔麵
魚蛋豬血 尤魚河粉

好有回憶

漫漫長路有包萬寶路 一包兩份煲

神奇大帝穿咗個窿，
三位黐筋勇士，
有個無氣，有個痘皮，有個病到就嚟死！

兩粒高院彈下彈下

捱義氣 露兩點 去拍三級片
波大 冇好處 容易俾色狠發現
有冇師兄識

起來
我帶你環遊世界

傳入我的肺部，成日放臭屁

未夠十八歲 學人參加遊擊隊
比人打到卜卜脆

返到屋企忿氣，一拳打爛電視機

之後唔記得

買餸，最驚孔雀石綠
食咗有毒魚頭
行氣活血不過就會嘔
要合併，就要買港鐵
股價實有得升
加價好難頂，減價俾人抦
3～6～0，昂坪有360
郁郁下會停咗
自由行繼續坐

咩啊
聽開 學人揸飛機 跌落坑渠執玻璃

Bi Li Bu Lu 放臭屁
阿媽以為石油氣

肥仔放屁 驚天動地？

大笨象會跳樓 老媽子會上樹 狐狸會講粗口

聽過：
一落樓梯，二步跌低，三個跟斗，四肢殘廢，五臟六腑，七塊膠布，八日醫院，九成死亡，十分開心

好似有其他版本

點知個衰仔放臭屁

反而想知點解無網上既年代 , 首歌可以全香港都知

山中有個姑娘，剝衫剝褲沖涼，突起屁股曬太陽

信你一成雙目失明
信你兩成...

我小學嗰陣聽嘅版本係

一落樓梯，二樓仆低，三個跟斗，四腳朝天，五個傷口，六塊膠布，七孔流血，八時入院，九時出賓，十時釘蓋

行萬里路不如食萬寶露

今日天氣beautiful 啊媽叫我買apple 點知去左disco 見到幾個girl

以前啲細蚊仔仲會出街玩捉依因，上捉上下捉下，有何有V有自解、爆旋陀螺，一條友聽到就傳畀其他街上嘅細路，再傳翻學校，我估都係因為咁，不過真係好勁傳到全香港

而家啲細蚊仔淨係識喺屋企打機

Spider-Man, Spider-Man,
跌落屎坑嗌救命

有自解咁仲點玩

細個英文差，聽過但記唔到

一級樓梯，二級火燭。三級樓梯，四個肥婆紮住你。五級樓級，六個追蹤彈跟住你。七級樓梯，八個導彈射死你。九級樓梯十個棺材等住你。

我細個嗰個係咁，係同一樣野定唔同㗎

係喎

事關我細個同一堆痴線佬玩過有自解，所以記錯咗

何完之後句嘢係咪貓食屎？

我記得係兩樣野，不過背唔返出嚟

啊婆飲精液 朝早起身碌鳩即刻伸直

屌你老母冚家產，產你老母上天板。。。。。。
之後唔記得，日日落公園同人嘈架唱

反而玩得最多係「有何冇V冇自解，冇槍解有碰解」，個人覺得呢個最合理

雪姑七友七個小矮人 雪姑七友七個同床訓

I don't know
食鬆糕
食完鬆糕見耶穌
耶穌教我睇聖經
我教耶穌睇馬經
耶穌話我唔正經
我話耶穌發神經

東南西北睇下邊個最咸濕，咸咸濕濕摸屎忽，男女廁所都入得，入得唔出得，變咗骷髏骨，得返幾舊骨

我個年代version係咁

天地 冇公廁
留下了英雄糞便

你老豆過左新........加坡

零零七入子彈

遇著個處女進行強暴

肥妹粒的 是黑色的 滿是污積 冇人敢食

波大 冇好處 容易被色狼發現

耶穌爭我田
耶穌爭我地
耶穌爭我三千蚊
我即刻叫佢還

利疊利，利疊利，認真和味。
我叫佢，揸飛機，飛機跌落地
Yeah

童年時狂屌西
就中山大笨象

One more two more 屎忽大個波羅
柯屎一滴滴，變咗朱古力
拎上太平山頂比人食

七個矮仔有七碌棍

大笨象，揸枝槍，去打仗，返嚟食碗辣椒醬。

我細個係聽流鼻血，食雀屎，跳樓擺甫士

我地唱開去睇三級片

揼石仔 執到兩蚊雞
買煙仔 食得唔自在
R春袋 R爛左春袋
冇後代

小明小明小小明
上上下下左左右右火車捐山窿

最尾果句唔係屎忽生飛之？

究竟原本歌詞係咩 一直諗唔起

人之初 初老泥 泥鯭魚 魚肝油

我聽個version係：
One more two more 屎忽大個波羅
中間有粒的，好似朱古力，食左會生積

我小學版本係

一落樓梯，二樓仆街，三個跟斗，四肢殘廢，五個傷口，六塊膠布，七孔流血，八次入院，九死一生，十分開心

天地 冇公廁
唯有喺街頭痾屎~

是精也是蟲
是精蟲 進入山lon

耶穌娶老婆 耶穌取妾侍
耶穌差我三千蚊 仆街仲未還 hey
利疊利利疊利 認真和味
利疊利利疊利 三～千～變～六～皮

個屎忽炸爛晒 啲屎跌晒落街

伊莉莎白唔醫佢
瑪莉醫院醫死佢
阿媽為左紀念佢
用條底褲笠住佢

最勁係，當年仲未個個上網，無手提電話，真係靠朋友傳朋友，傳到成個香港嘅細路都細

XXX個頭 大過寫字樓
XXX隻手 細過荷蘭豆
XXX隻腳 臭過香港腳
XXX個patpat 自動走
XXX個屁 傳到意大利
意大利個國王唔忿氣

識

七個人有七look棍
圍住佢果度 un ar un ar un....

屌你老母芝士漢堡
屌你老豆縮埋一舊
屌你家姐快過火車
屌你細佬推你落樓

網絡未普及都可以人傳人 全港細路都識

就因為嗰陣資料冇咁流通
所以每個打油詞都有唔同版本

傳得最勁又最流一定係寵物小精靈上太空
真係全香港有打機既小朋友都會知

含完又要奶 龜頭濕晒 只想今晚扑野想下就變大

資訊*

我聽個個係雪故七友七個齊齊訓

藍精靈 射精勁
著住條底褲去露營

呀媽傷心到要做雞⋯仔餅

我個版本係
彈你賓周攞你命

小學嗰陣冇玩寵物小精靈（冇錢），但又想同女神有話題，於是我又學人講點上太空捉超夢夢

肥婆全身都係脂肪 屎忽大過池塘

通屋奇應丸

條撚夠粗 可惜短過鳩毛
春袋萎縮 自瀆生涯從始結束
咁就要切柒煲湯 煲湯
煲湯嚟餵狗~~~~

Spider-Man, Spider-Man,
插你屎忽，攞你命

搞搞搞 搞搞搞 搞佳加

今天天氣beautiful, 啊媽帶我去disco,識咗兩個girl，生咗兩隻animal， 阿媽話我乖，去咗加拿大，見到一隻哥斯拉，同佢玩啤牌，跟住唔知咩，一腳踢佢say goodbye

一出門口，跌落二樓， 三個關抖，四個空翻，五塊膠布， 六個傷口，七時入院，八時急症，九時死亡，十分happy

打嗰陣時好撚羞恥

Xxx 懶有型 楂架benz去露營 俾人打到變K型 醫生話佢非典型，嚇到佢變三角形，上到天堂判乸型，落到地獄判死判

小學排隊嗰陣唱呢首畀前面個同學聽，點知畀訓導發現捉咗我上訓導室

好粗鄙低俗

你呀媽做雞....旦仔

阿媽以為漏煤氣
原來個衰仔放臭屁

呀爺傷心到要偷胸圍⋯⋯他奶盒

我記得林海峰嗰首歌，好鬼搞笑

池瀨 我帶你環遊世界

起來 我帶你環遊世界
我騎着哥斯拉 阿嫲話我真係變態

童子軍跳彈床

耶穌教我睇聖經，我教耶穌睇馬經，耶穌話我唔正經，我話耶穌發神經。

大笨象，揸枝槍，去打仗，打唔嬴，返到屋企食碗辣椒醬

呢個我老豆話細個已經聽過應該算元老級

公益金百萬行
揸支槍去殺人
為左果兩蚊

幾自由啊以前
而家會比人話侮辱國歌

認真諗嘅話呢首歌根本係教會填詞

脷搭脷 脷搭脷 認真和味～

D 精子流下流下流到爆水喉
今晚你粒高圓大過你老豆

中國牛肉有毒

最後嗰句係「臭到我飛起」

呢個就係我同樓上唔記得嗰個竟然有人記得

一講呢首就會諗起
細個訓公屋四十座 住係對面肥婆 成晚鬧我不要亂踢波

是你偷偷摸摸拉我入廁所
是你一嘢搾爆我嗰波
哎唷 爆左
得返半個

其實都唔明點樣諗出嚟

以前邊識呢啲
btw 中國牛肉炒麵

唔夠押韻

以前讀天主教 唱完好撚驚耶鮮會發火
最後嗰句唔會up佢嗰名出嚟

因為佢係紅色

琴日我呀媽 煲左個例湯 激起我的性慾望

嚇死老夫子

落街無錢買麵包 借錢又怕老婆鬧

是你偷偷摸摸拉我入廁所
令我興奮渣爆你嗰波

I don‘t know 食鬆糕

美女

哦～話比老師知 你查胭脂
胭脂唔夠紅 就打bing boom
Bing boom唔夠響就燒炮仗
炮仗唔夠響就搵和尚
和尚出咗街就包二奶
二奶食蘋果 食咗粒核
就__死咗

無法忘記揸波的一對手

（跟住唔記得）

姑媽教我玩賓周，姑丈教我去雞竇

孫中山 孫中山 跌咗落屎坑

成粒睪丸彈下彈下彈左上月球

是龜頭也是賓周

兩粒睪丸彈下彈下 彈到上月球

咁都記得

我聽果個版本係波大 冇好處 容易被色狼發現

好大陣𤓓味傳入我的鼻 傳入意大利

一加一
二加二
三加三
死加死
五加皮
淥死你
七個肥婆澤住你
八支統槍隊住你
九龍醫院唔收你
十個棺材等住你
伊利沙伯醫死你

以前細個鬥快讀完

細細個 個波”圓dum墮”

大大個 個波波dumdum下

你姨媽個仔 係大陸仔

揼左幾個錢 去買斤米
食得唔自在 去R春袋
R爆左春袋 無左下一代

一人開房
二人上床
三間半夜
四四方方
五字渣波
六指淫魔
七色底褲
八串胸圍
九毛樹起
十分Happy
小學d人成日講洗我腦

自從你老竇過咗新～加坡
屋企就冇咗好多幸福～傷風素
你老母就喺天台跳扭～腰舞
你家姐就學人做雞～仔餅
你阿哥就成日偷睇人吔沖涼～茶
你細佬仲成日同同學喺房度搞機～械人
你去咗叫雞...翼

肥妹粒的 是黑色的
極多污漬 冇人敢食
阿婆飲精液
聽朝起身碌鳩即刻伸直

On9
咁住個鼻問你死得未

今天天氣beautiful
呀媽帶我去disco
識左兩個Girls
呀媽讚我乖
帶我去行街
執左一對鞋
警察話要拉
去左加拿大
見到哥斯拉
㩒佢兩巴say goodbye

是你 偷偷摸摸迫我入廁所 教我點樣揸爆你對波

一落樓梯，二就仆低，三個關斗，四肢殘廢，五個傷口，六塊膠布，七時送院，八時昏迷，九時死亡，十分happy

誰輕輕叫喚我 入青山洗廁所

虐待張學友 就用一隻狗

我聽過版本係
中間有粒的 好似朱古力

個個揸住個兜
刀叉都生哂鏽
污垢又有

話比老師知 你揸烟脂

One more two more 屎忽大個波羅
波羅有粒麥 好似朱古力 食左會生漬
痾尿一滴滴 細佬亂咁fing 精子冇得滴

記得以前小學唱比個老師屌

氹氹轉，菊花園，炒米餅，糯米糍，阿媽叫我睇龍船，我唔睇睇雞仔，雞仔大攞去賣，賣得幾多錢，賣得300錢，用嚟買屋又買田

我個version 係:

一見鐘情
二人上床
衫褲剝齊
四圍亂摸
五指揸波
六指琴魔
七彩底褲
百無禁忌
鳩毛豎起
十分舒適

One more two more 屎忽大個波羅
達哥仲有唱

公益金教壞人 手牽手去殺人 為慳一兩蚊

究竟係邊個第1個講起先
仲可以講到全港都識

點知遇到外星人 兩粒睪丸嚇死人 啦啦啦啦啦啦啦啦 彈返落地球

沖個涼，無褲著，隔離呀婆燒炮仗
問你響唔響， 唔響獎你兩巴掌

全個世界都輸曬
老婆仔女都冇埋，還債！
老婆仔女都冇埋，還債！還債！還我債！

我嗰個聖誕老人係基佬

原野個個大龜頭 含撚逼於要深喉

慢慢長路有包萬寶路一包兩份分

xxx粒dick 好似朱古力
Xxx人名 無追post 重覆左講聲sorry

你做主人
我做狗
你一腳踢我出門口
政府話你虐待狗
成世叫你看門口

無法可修飾的一對手
自己揸飛機去撞世貿
阿媽終生監禁我真係好內疚
姑丈教我講粗口 姑媽教我r奔州

生左幾隻animal
呀媽話我乖 帶我去街街
執到隻拖鞋 呀sir話要拉
好彩走得快 去左加拿大
見到哥斯拉 同佢say hello 同佢say goodbye

是你偷偷摸摸拉我入廁所
教我點樣揸你個波
揸幾下
在揸
揸到爆炸

惠康聖誕大特賣

油麻地 地中海 海龍王 黃大仙 仙人掌

耍太極 條撚要直
渣波波 要大力。

未夠十八歲學人參加游擊隊，比人打到卜卜脆，九龍醫院唔醫佢，屯門醫院醫死佢，阿媽為左紀念佢，攞條底褲笠住佢

今天天氣beautiful
阿媽叫我買Apple
點知落咗disc
識咗兩個girl
生咗兩隻Animals

之前做小學助教 聽啲細路唱
肥婆每晚要食牛腩 運動又唔做
食少一塊豬皮又黎投訴
放工即刻search成首黎聽 細個讀書都未聽過呢個version

仲記得以前小學週會要唱國歌
唱改詞版：

我騎住哥斯拉，阿媽話我真係變態

俾老師聽到之後屌尻我

來忘掉錯對，來淫賤派對

耍太極條j要直

做個勇敢 中國難民
食錯奶粉 打錯敵人

龍虎豹好睇 , 好睇 , 實在係好經濟
顏色美麗 , 圖畫美麗 , 立體咁濟

乜咁勇呀ching

一不做 二不休 閂埋房門玩濱州

係喎

樹大易招風 胸大多人踫

一行樓梯
二就仆低
三個關斗
四肢殘廢
五個傷口
六塊膠布
七孔流血
之後唔記得

人人期望嘔白泡

啪啪心口啪啪手 撩舊鼻屎塞落你個口

每間學校係有唔同version

賣特大彈性胸圍

想知究竟有幾多個版本既何～

我先：
何一何二孖三孖四
點到你唔憤氣 getout u 放臭屁 冇大冇細
入得唔出得 出得唔入得 點到你變骷髏骨

老了

細個俾fd攞我個名改警訊歌詞因為啱音

天地冇公廁
唯有去街頭屙屎

呢首其實係高登早幾年改出嚟

我哋細個嗰陣未有，未聽過係正常

獨自在揸波

進入我的肺部，放咗一篤屁

好奇咩名 類似字/音得唔得？

牛腩麵 加啲辣椒醬 加啲麻油味更香 味更香
加多啲啦加多啲啦 加多啲辣椒醬
其實好難聽

而家咁唔咁嚟多次？
我出10蚊

有聲post

恒管好實力，你話大大力

沙田醫院唔醫你 九龍醫院醫死你 阿媽為左紀念你 搵條底褲笠住佢

條撚都夠粗啲鳩毛濃密

粵語九聲你識？一樣係4 6 3

爬上啲頂/欄杆到

或者通常喺樓梯跑嚟跑去，好難先會同佢同級

我補習個小學學生識
成日上上下堂唱

我覺得以前可以咁樣傳開去先勁 嗰陣大家都冇電話電腦 淨係靠小息放學都唱到個個識唱

咇不出精 咇不出精
任由自己 夢遺驚醒
我只不過偶爾受了精 只是 才遺忘本性

係囉，而家就唔同喇，有macbook，可惜啲人唔識用佢啲功能

你地講一講先發覺細個玩得最多就係有何有 v有自解 乜都冇限原來好痴線
果陣真係純考反應

河邊有個姑娘，剝衫剝褲沖涼，吉起屎忽曬太陽

一出門口
掉落二樓
三個跟斗
四肢殘廢
五個傷口
六塊膠布
七孔流血
八時入院
九時死亡
十分happy

阿婆飲精液，成口一滴滴！

童年時逢開窗 便會望見有J大象

直入我的肺部，嗰個就係你

時代唔同啦 宜家唱呢首會犯法

進入我的肺部”影”真唔吉利

河邊有隻羊 羊邊有隻象 象邊有隻馬騮精

同一個㝫到un un un

成日裝你呀媽沖涼.......茶

好掛住細個on99

肥妹粒的 是黑色的 像朱古力 我唔敢食 阿婆飮精液 朝早起身碌鳩即刻伸直

00後

咩係樓豚

兩粒睪丸彈下彈下彈到上月球

唔係喎
Spider man, spider man,
仲有batman攞你命
我聽開呢個

落～街無錢買麵包～～
借錢～又怕老婆鬧

埋牙在山邊發出慘叫 我碌野又進步！

我個version係
中間有粒的，好似朱古力，凍水洗唔甩，熱水沖爛屎忽霳

我估佢想話樓主？

城裡有個大龜頭
條J去到六七層

係咁樣喇

abcdefg，去廁所冇廁紙，好彩有隻手指仔，撩下撩下好happy

其實咩係打bing boom
一直都唔知

乒乓呀

差少少，應該係
abcdefg，去到廁所冇廁紙，好彩有隻小手指，撩下撩下好happy

一落樓梯，二步跌低，三個跟斗，四肢殘廢，五個爛仔，六下問候，七句粗口，八面圍毆，九時生葬，十分開心

勿相認

流鼻血，爛腳趾，屎忽生飛滋

太耐了 好多都淨係記得啲

旋轉木馬轉到你頭暈 大家齊來參與死亡遊戲
屁股一嚮 全部死曬

有冇人識依首歡樂天地改編

好大浸糯味傳入我的鼻 傳入我的肺部 完全不通氣

垃圾國家-----中國

瑪麗醫院唔醫佢，青山醫院醫死佢，阿媽為咗紀念佢搵條底褲笠住佢

點解呢啲有咁多版本
我聽嗰個係
I don’t know
食鬆糕
呀媽食咗會生鬚
呀爸食咗會跳舞
呀哥食咗會發毛
呀媽叫我買apple
點知入咗disco
識咗兩個girl (細個讀鋸盧）
收埋兩個animal
返到屋企俾呀媽打到under the table

究竟呢啲起源係喺邊

呢d細個聽果陣都已經覺得好撚尷尬

人之初 初老泥

泥鯭魚 魚肝油
油麻地。。。。。。。。。

咁成熟嘅你

成日覺得依首歌好有動感好有畫面

好似係屎忽生飛滋 唔係咩老媽子

爛腳趾仲去睇三級片

查理斯王子，周街撩鼻屎，撩到五毫子，買粒葡提子
跟住有冇人記得

上面有真係集體回憶

互射互撩互揸總有樂趣

大笨象，揸枝槍
去打扙，打唔贏
翻嚟食碗辣椒醬

666666666666

流鼻血 扮女人 生存無意義
街上 無公廁 唯有隨街痾屎
痾完 無廁紙 唯有用手指... 閔屎

班房裏 打飛機 逐架愉快起飛

我騎着哥斯拉 阿爸話我心理變態

掌上壓 壓屎餅 餅乾碎 稅務局 局豬扒 爬龍舟 周星馳 慈雲山

雖然我小學嗰陣不知羞恥咁不停講
睇返啲記憶翻晒黎 全部都識背
但依家真係覺得好老尷

流鼻血 爛腳趾 嚇死老媽子
仲以為係改成蟲首警察故事
好岩音

生BB BB發神經病

我聽過

拎你條賓周當錢使

拎你賓周插電制

童年呢啲野，全部人都經歷過，使乜老尷喎

我個version係
One more two more 屎忽大個波蘿
波蘿上面有粒的，好似朱古力，食左會生積，屙屎會冇力，屙尿一滴滴

咁多版本
我聽個個係 一見鍾情，二就上床，三褲剝光，四處亂摸，五指琴魔，六六無窮，七彩底褲，八無禁忌，跟住唔記得

我聽嘅版本：
池賴，我帶你環遊世界
你啊爺係哥斯拉，你啊嫲係心理變態
中國牛肉有毒，食得唔好曬

後面唔記得了

你呀媽大減價一蚊十二個
耶穌差我三千蚊 我迫佢去賣淫

我聽個版本係咁
肥媽粒的 全粒黑色 ……

我個版本係賣底褲

一個post就分到90後同00後⋯
戈d咩「買餸最驚孔雀石綠」係林海峰-痞低噴飯⋯⋯
90後戈個時期應該係睇黃子華多。

我識嗰個係：
返屋企 食雞脾 拍大脾
丫媽以為漏煤氣 丫爸以為爆玻璃
丫哥以為打爆機 家姐以為外賣黎
原來衰仔放臭屁

曾怒氣 爛腳子 嚇死老媽子
波大 無好處 容易俾色狼發現

三個肥婆就六個波

清明時節臭崩崩
路上行人臭到暈
借問廁所何處有
直行轉左再轉右
去到廁所冇廁紙
求其攞張爛報紙
報紙中間穿咗個窿
搞到全身都係屎

細個覺得好好笑

孫中山 孫中山
跌左落屎坑

Sorry
Monkey
大肚臍

聖誕老人剝衫剝褲~ 騎住鹿仔去殺人~

我聽開 xxx未夠18歲 學人揸飛機 跌落坑渠執玻璃 呀媽以為漏煤氣 呀爸以為xxx（唔記得） 呀哥以為打爆機 青山醫院唔醫你 伊利沙伯醫死你

我個version係：
中間有粒的，好似朱古力，食咗會生積，屙屎冇晒力，屙尿一滴滴

呢個細個冇聽過
啱啱睇完都笑咗出聲

求全首

我聽過 one more two more 屎忽大過波羅 中間有粒的 好似朱古力 食左會生漬

仲有三字經呢大家有無人識

人之初 、初老泥、泥班魚、魚肝油

乜唔係 食大有毒魚頭咩?

大笨象揸支槍去打仗
打完仗翻屋企食碗辣椒醬去沖涼

呢首已經40年以上

一落樓梯 二上仆低 三個關斗 四肢殘廢 五個傷口 六塊膠布 七孔流血 八時送院 九時死亡 十分happy

我聽version
若被傷害夠 十二點跳樓

查理斯王子
鍾意撩鼻屎

溝女 要靠實力

來歡樂天地扑野真興奮
齊剝晒衫褲感覺真美妙

跟住唔記得

仲有
兒童王國，係雞竇
快樂誰有，與小丑劈友，劈甩左隻手，都好似未夠

愛做床上燈飾

人入了棺材 碌撚變白菜
腐爛既春袋 仍然能做愛

仲有

「拉拉鏈」床上燈飾

大笨象會跳舞 馬騮仔會上床 狐狸會打關斗
山邊有個姑娘 剝衫剝褲沖涼 gut起個屎忽曬太陽

碌柒都夠粗生啲鳩毛濃密
點知潰爛三百幾年都冇人用
條Jer夠粗 不過短過鳩毛
春袋萎縮 自瀆生涯從此結束
噉就切柒煲粥 煲粥
煲粥尼餵狗~

家姐日日跳扭.....腰舞

我以前係 池瀨 我頭大過世界

好似係擊鼓聲，借代個鼓

天板有個大炸彈 炸你老母去巴基斯坦

咩歌？

阿婆飲精液 朝早起身 碌鳩即刻伸直

耶穌娶老婆
耶穌娶妾侍
耶穌差我三千蚊
宜家都未還
Hey 利疊利 利疊利 認真和味
利疊利 利疊利 三千變六皮

我以前細個係呢個不過好似有其他版本

以前中學成日唱 出糧出火發鳩痕 落廟街搵女人

一個晚上 二人床上 衫褲剝光 四處摸索 五指渣波 六指琴魔 七手八腳 百無禁忌 鳩毛豎起 十分快樂

屎忽都變三角形

林海峰 踎低噴飯？

清明時節臭崩崩
路上行人屎忽痕 (路上行淫露乳暈 / 路上行人臭到暈)
借問廁所何處有
直行轉左再轉右

遲拉～我帶你環遊世界
我騎着哥斯拉～

成個世界輸曬 老婆仔女都走埋
還債還債 還我債

遠睇誇啦啦
近睇吹喇叭

一經信和就會扯

頂你個肺插你個胃
噤你個肚臍機關制
抆你條啫啫插電掣
切你個屎忽交電費

當日 去雞竇 留下了英雄往事
今日 豁出去 其實我患有愛滋 漢子
扑住去 全日屌西只有老母知
不斷上 其實我有愛滋~~~~~~~~~~~漢子
From舊登

親愛的朋友呀你在想甚麼

原野個個大龜頭
含撚逼於要深喉

中國牛肉 有毒 食得唔好嘥
成個世界癲曬 老婆仔女都走埋
還債 還債 還我債

氹氹轉，菊花園，炒米餅，❌❌❌，呀媽叫我去睇龍船，我唔去睇我去睇雞仔，雞仔大，拎去賣，賣得幾多錢呀～？！賣得幾多隻呀～！？

好似準啲

大笨象食辣椒醬

屌你老母芝士漢堡
屌你老豆縮埋一舊
屌你阿爺瘦過碌蔗
屌你阿妹食粒話梅
屌你家姐去搭火車

重有Fuck Your Mother Cheese Hamburger

細個老母教

炒米餅，糯米團

我愛老母

呢首我幾歲嗰陣呀媽已經教我唱

仲有好似無人講

聖誕老人 剝衫剝褲
騎著鹿仔去殺人
跟住唔太記得 係記得個音..
Xxxxxxxxxxxxxx

糯米糰個音好似係 你岩

好多個Version我個Version 係

一對夫妻
二人上床
衫褲剥光
四圍亂摸
五指揸波
六指琴魔
七彩底褲
八字胸圍
狗毛豎起
十全十美

有何有V冇自解冇槍解有碰解
有隔牆無穿針
上捉上 下捉下

反而我聽過嘅version係：
One more two more 屎忽大個波羅
從前有粒的，好似朱古力，食咗會生積，屙屎一滴滴，好似塗改液

Spider man, Spider man,
射你jer, 攞你命

今日天氣beautiful
阿媽叫我買apple
點知去左disco
識左幾個靚girl
生左幾隻animal
點知番到屋企比阿媽罵到under the table

我們一起學貓叫

臭到我飛起，搞到我啲鼻屎跌晒落嚟

XXX個頭 大過火車頭
XXX隻手 細個荷蘭豆
XXX個pat pat屙豆豆

我果陣個版本係
神奇大帝穿咗褲窿
三位非洲女士
有個冇眼，有個冇鼻，有個斷氣就黎死

條jer都變形

我果陣個版本唔係耶穌
係同學嘅名，例如

樓主唔係人
樓主搵我笨
樓主呃我三千蚊
攞出街搞搞震

龍虎豹好睇好睇但係又好撚貴
顏色美麗，條女夠勁，立體咁滯

肥婆 全身都係脂肪
屎忽大過池塘
個腚大過維多利亞港

傳入我的朋肺部 臭到我飛起

人妖形,為左愛情,離開家庭,點知遇到ABCD形,上到法庭,我話法官K形,法官話我乸形,我話法官三角形,法官判我死刑,上到天堂見到黎明,落到地獄見到郭富城
有冇人聽過

一落樓梯，二就仆低，三個關斗，四肢殘廢，五個傷口，六塊膠布，七孔流血，八點入院，九點玩完，十分happy

我個version係
「BB死咗冇得醫」

傳入我的肺部窒息至死

成個po都有聲

是你偷偷麼麼拉我入廁所 要我堅係揸爆你個波

我嗰陣都係聽呢個版本

拉拉鏈床上燈飾

屋邨小學會有
前幾日補習仲聽到啲男仔唱

聖誕老人 終身監禁
騎著鹿仔 去殺人

耍太極
條撚要直

是龜頭也是賓周~
你戇撚鳩鳩含住賓周成世做柒頭~

一見鍾情我愛你
兩日唔見掛住你
三番四次去搵你
五個飛仔圍住你
六親不認去救你
七次打架八次為你
九千九百技攻瑰送比你
只因我十分愛你

我聽個version係

未夠18歲，學人揸飛機，跌落坑渠執玻璃，
翻到屋企唔憤氣，一拳打爆電視機，
阿媽以為漏煤氣，阿哥以為打爆機，
原來衰仔放臭屁

原本係關鍵旅遊廣告歌

陳爽粒的 是黑色的 好多污漬 我唔敢食
阿婆飲精液 朝早起身碌鳩即刻伸直
我呢個版本好似啱音好多

啲童年回憶返曬嚟

好想做返細路仔

果個女仔一回頭
嚇死河邊一頭牛

人人期望嘔白泡
嘔得多就死得早

點解可以全香港都識

我的快樂時代

好懷念做小學雞既時光

尋日你呀媽 煲靚湯 激起我的性慾望
尋日你呀妹 剝曬衫 任我摸佢下面

雖然唔係改歌，但
大笨象會跳舞、馬嬲仔會上樹、狐狸會打翻斗
山豬山豹山羊、山中有隻老羊、（最後唔記得）

教左阿妹 未夠十八歲學人渣飛機

我小學個版本係
今日天氣beautiful，阿媽叫我買Apple，點知去咗disco，識咗兩個girl lo，生咗兩個animal ，阿媽話我乖，乖到跌落街，跌咗對拖鞋，警察話要拉，好彩走得快，走到馬尼拉，見到哥斯拉，同佢玩啤牌，飲啖維他奶，打佢兩拳say Goodbye

你有冇老土眼鏡

我以前係係社區中心聽,我諗因為以前多唔同小學嘅人去中心,咁一傳百,就成個香港都識

我老豆話70年代已經有

揞住個鼻仍然有味，1粒鼻屎彈到我飛起

人之初 口多多
手指指 食雞屎

仲有大笨象 揸支槍 去打仗

耍太極 你個賓周要夠直
......

胭脂唔夠紅 打辟迫
辟啪唔夠響 燒炮仗

......
蘋果有粒核 哽死咗

細個聽有埋英文版 In the hill that's a head
turtle head and a sausage two fish ball bouncing bouncing bouncing to the moon

大哥碌嘢粗到隊死人
二哥碌嘢粗過壘球棍

今日天氣beautiful，阿媽叫我買Apple，點知去咗disco，識咗兩個girl lo，生咗兩個animal ，阿媽打到我under the table

乜你老母岸鳩鳩
請你老母食賓周
淨係識得講粗口
打飛機實用左手

應該係中小學推廣振興番普通話

肥妹粒的 成粒黑色 勁多污漬 冇人敢食
呀婆飲精液 朝早起身碌鳩即刻伸直

新香港人

搞到啲港女依家冇晒波

大笨象會跳舞
馬騮仔會爬樹
樹上有個姑娘
Patpat大個太陽
太陽上面有個王子
成日撩鼻屎
撩到流血不止

是你偷偷摸摸拉我入廁所

查理斯王子 成日new鼻屎 new到5毫子 用黎買提子 食完提子new鼻屎 問你食唔食

我個版本
one 磨 two磨 屎忽大個波羅, 裡內有粒的, 好似豬古力, 食左會生積, 柯屎一滴滴

唔係「流鼻血 爛腳趾 屎忽生飛滋」咩

傳入我的肺部問你死得未

以前上網唔發達,到底點樣傳到全港都知
上面果D全部好細個就聽過

人人期望剝衫剝褲跳落屎坑尋望美好（明明唔啱音）

美國加拿大澳洲

你個格甩底好臭

以前無乜娛樂
成日走落去公園同d唔識嘅細路一齊玩
有d 都係晌佢地口中聽返唻

我都係,就係話佢地點聽返黎

今天天氣beautiful， 呀媽叫我買appe，點知去左disco，識左兩個girl ，生左兩隻animal ，呀媽話我乖帶我行街街， 去左砵蘭街汁到兩隻拖鞋， 呀sir話要拉 ，好彩走得快，走到孟加拉， 見到兩隻哥斯拉，伸佢兩腳 say goodbye

好似每個年代都有唔同嘅版本

我嗰個係

One 磨 two磨 屎忽大過菠蘿 菠蘿屎忽有粒的
好似朱古力 千祈唔好食 食咗會生積 屙屎一滴滴 屙尿冇晒力

利申 97

想小鳥伴你飛舞 食排毒美顏寶

床前睇報紙 愈睇愈急屎 廁所冇廁紙 唯有用手指

起來 我戴你去環遊世界 我騎住哥斯拉阿媽話我心理變態 中國牛肉好食～

大笨象會69 馬騮仔會上床 狐狸會打籮柚 hey!
山西有個姑娘 剝衫剝褲沖涼 剝埋底褲曬太陽~

拉埋窗簾傳出慘叫

我直入元朗, 你老豆疊羅漢

聖誕老人 剝衫剝褲
拿住碌鳩去賣淫
見到𡃁妹 走去姦佢
見到阿婆 又姦佢

阿婆飲精液~
聽朝 起身 轆鳩 即刻伸直

我聽嗰個版本係

肥妹粒的 成粒黑色 勁多污漬 無人敢食
阿婆飲精液 朝早起身碌鳩即刻扯直

夠唔夠00後上連登咁老尷？

真係好撚老尷 90後都好少講呢啲啦 係啲70 80扮老屎窟喺度講

我記得係咁
One more two more 屎忽大個波羅
從前有粒的，好似朱古力，屙屎一滴滴，屙尿冇曬力

我係流鼻血 食鼻屎

雖則話傳到全香港細路都識
但好多時啲同學只係識頭兩三句
唔係完整版

我個版本係
one more two more 屎忽大過菠蘿
菠蘿裡面有粒的 好似朱古力 食左會生漬
痾屎一滴滴 痾尿冇晒力

鳩都變心形

揸揸下，爆咗

得番半個

今日同家姐一齊做愛....心蛋糕
佢仲係廚房沖涼.....茶

獨自在山坡，碌嘢未算粗，
望著個處女，暗示前無路，
行埋佢身邊，碌嘢響警號，
我碌嘢四呀五呀度，反起個包皮細菌滿佈.....

有無人接力 記憶力衰退 唔記得咁多

大荁地D嘢真係平，廿八蚊一個春袋
十八蚊幫你奶袋皮，三分鐘包你扯旗

好似你個樣

_ _ _ （人名）
_ _ _個屁炸d人落地 傳到墨西哥 去到意大利
意大利個總統問人係咩味 原來係_ _ _放屁

從前明月光 阿媽煲靚湯 阿爸落毒藥 全家死清光

長腿叔叔你好嗎 香港小姐個波任你揸

想一口食左碌鳩唯有搭豉油

一不做 二不休 閂埋房門玩賓周
後面唔記得

清明時節臭賓賓，路上行人臭到暈
借問厠所何處有，直行轉左上二樓

成副身家輸晒 老婆仔女都走晒 還債 還債 還債債

成個post有聲

基本上識得唱依啲歌既就係真香港人

90後先多喎

回憶返晒嚟
不過都幾多教會歌

一落樓梯二樓仆低三個關斗四肢殘廢

撥開賓周 雜草幽幽 濃蓋着肉球

果時仲叫地鐵

BB肚痾，搞到消化不良
揸住支槍，搞到神經緊張~

讀萬卷書不如食萬寶路

肥婆隻雞甩曬毛

See me fly
我屙屎跌落街
啲屎跌晒落街
你擘大口食晒

從前去賭場
如是十三張
低頭標冷汗
昂頭輸清光

天板有粒原子彈
炸到你仆街冚家產

尋日你呀媽煲靚湯 挑起我的性慾望

關有MACBOOK咩事?唔係好明

願你記住 眼睛不能沒眼淚 嘴巴不能沒口水

渣你條
我係呢個

傳入我的肺部 難聞到飛起

耶穌娶老婆
耶穌娶妾侍
耶穌爭我三千蚊
今日仲未還

利疊利 利疊利 認真和味
再疊利 再疊利 三千變六皮

然後一手揸爆我個__ 醫生話我個__ 得返半個

平安夜，見到你呀爺
揸住祿野，向天發射
射中瑪利亞嗰粒野

落街冇錢買麵包

Chok人兄之前開個一個post，係講啲人有macbook但唔識用佢啲功能，所以咪抽下佢水

我聽嗰個版本係同你差不多，但最尾係「九時死亡 ，十分快趣」

記得國歌有一句係 中國 人肉 好食

聽開係 中國牛肉有毒

點指兵兵點著誰人做大兵
男女廁所都入得 入左唔出得 出左就變骷髏骨

我係one more two more屎忽大過菠蘿
patpat有粒的 好似朱古力
食咗痾尿痾一滴 痾屎無晒力

一不做 二不休 閂埋房門搓賓周
點知愈搓愈大舊 早知唔搓冇咁嬲
媽媽問我做乜鳩？ 我話係到搓賓周
搓到精液通處漏 媽媽叫我著雨褸

_ _ _個頭啊 柒/(大)過火車頭
_ _ _隻手啊 咸過咸豬手
_ _ _隻腳 臭過香港腳
_ _ _個pat pat痾豆豆
有豆豆味 有屎忽味
飛左去意大利 驚天動地
意大利啲科學家話好味

從前有架車急轉彎，撞你呀媽上月亮~

美國加拿大澳洲
（你個胳肋底好臭）

聯合組媽最盡責 含吹舐啜有方法

中山大笨象

公益金百萬行 揸支槍去殺人

唔係傳入我的肺部 透唔到氣咩

一落樓梯，二樓仆底，
三個筋斗，四肢癱瘓，
五個傷口，六塊膠布，
七孔流血，八時死亡，
九時出殯，十分抵死

你阿媽改嫁 嫁咗個矮冬瓜